色情物品如何影響女性和她們的性生活？

「12歲時，我第一次看有輪姦場面的影片」24歲的泰勒（Neelam Tailor）說。
大約53%的11至16歲的青少年在網上看過色情產品。人們對這些內容對女性的影響少有了解。
泰勒和薩拉的故事
BBC第三頻道亞歷山德拉·瓊斯（Alexandra Jones）報道，對泰勒來說，一切都源自她對性的好奇。

「我非常震驚。你知道，小時候看浪漫愛情電影，人們相愛，性是美好、乾淨的，然後再看...」她聳聳肩，沒再繼續說。
11歲至16歲，泰勒大多數日子都會看色情影片。她會走進兒時的臥室，花10分鐘到一個小時瀏覽色情網站。「我想我父母並不知情，」她說。

泰勒很快就走出了最初的震驚情緒，還發展了一些特殊口味，「我會尋找一些色情片，裏面的女性很順從，可能是被脅迫的，甚至看起來就是被迫的。」
「或者，我會尋找一些年長男性和年輕女性的片子。我不知道為什麼，但是我不覺得13歲這麼小小小年紀，我自己有了這樣的的嗜好，我感覺很大程度上受到了我看到的東西的影響，」泰勒說。

25歲的薩拉（化名）有類似的經歷。她在13、14歲開始看接觸色情片，每周至少兩次。
薩拉說，現在她也會看這些東西，但是她也發現對她有一些不良影響，「我仍然會看，雖然不像以前看得那麼多，但我真的認為，在定期觀看超過10年後，我現在發現如果沒有更高程度的刺激，比如振動器，我很難達到高潮，」她說。

色情產品對女性的影響
BBC第三頻道最近對1000名18至25歲的年輕人進行調查後發現，47%的女性上個月看過色情片，14%的受訪女性感覺某些時候，她們對色情片上癮。
泰勒16歲時不再看色情片了，因為它對身體有影響，「我交了第一個男朋友，發現真正的性生活基本上難以喚起性慾」。
那之後她就不再看色情片了，「我不覺得自己算不上對色情產品『上癮』了，因為我不再看了，而且也不想再看了」。
28歲的漢娜（Hannah，化名）也認為，觀看大量色情內容會降低敏感度，但是她也覺得自己從這些內容裏獲益。
「我是一名女同性戀，我想我從八九歲時就感覺到女性對自己的吸引力，但直到我看到真正的女同性戀的場景時，我才覺得『是的，確定了』。」
「這讓我感覺好多了，」她說，「我當時12歲，開始感到性興奮。」
但是最終漢娜對色情片感到失望：「（主流網站上）大多數女同性戀色情片基本上是直男對兩名女性發生性行為的幻想。」

弗羅德舍姆還說，色情片可能導致性行為有所轉變。
在弗羅德舍姆工作的地區，她看到面部和眼睛區域（而不是生殖器）感染性病的人增加了，她將這種增長歸因於色情片。
「大約20年前，我們很少看到這樣的案例。但現在這一數字在上升，這是因為男性射精（到女性臉上），」她說。

色情片改變了對性生活的追求嗎？
多年來，泰勒很好奇她早期接觸色情片對她的性慾有多少影響。
她說，多年來一直觀看年長男性和年輕女性的色情片後，她17、18、19歲時，開始積極地嘗試和年長男性約會。
「我不知道這是不是巧合，我永遠也不會知道是哪個先產生，是我本來就有這個偏好，還是色情片導致的，」她說。
泰勒認為，學校應該在性教育方面更加積極主動。
「我覺得，性和色情產品在學校仍然被視為禁忌，但要麼是學校教育學生，要麼是色情產品。我不認為任何人應該從色情內容中得到性教育，尤其是年輕女孩，」她說。

行多步
Research一下邊一種人最常見於色情電影嘅製片人/導演名單裏面
尤其係Blacked, incest, 同埋其他另類fetish嘅
有pattern